想開間中國香港倫敦金有限公司，為中國人服務

事源：問醫生，點解仲有人撐香港政府撐香港警察，佢就話：因為戇鳩暫時都係無得醫嘅。

受醫生一句話啟發，令本人想開一間倫敦金公司，為人民服務，協助弱智為佢哋財富增值，避免佢哋畀啲無恥之徒呃曬棺材本。

唔知大家有咩睇法，有人有興趣為我地嘅客戶創造財富嗎？

為弱智創造機會，為你的資產增值，千萬打造黃色一小時生活圈

幫埋中國人投資區塊鏈

一早有喇

推

已經有好多人做緊啦

你開得到就已經係有產階級同有錢移民

出面唔少，做支那狗生意
可能中間有d藍絲，照昆身家貢獻黨

集資開設連登倫敦金有限公司（專做中國人、狗畜及藍絲生意）

不如你去入倫敦金公司專賺藍絲錢，會唔會仲易過開公司

有無巴絲組隊，我地一齊加入英皇金融

啱呀